今日mvp係咪搞投票提議轉場果位巴打

如果唔係成班人今朝係煲底鳩坐 d黑警都懶理

名留青史

應該係諗到玩快閃嘅人

push